ps4 fifa pro club 招人

本身都有一班人玩左幾年 有玩vpl
但愈黎愈難夠人玩 今集長期得3，4個 唔夠打
所以想招人 咩位可以打開大家互就 可以打vpl 亦可以剩下
Online 時間 一星期三至四晚 每晚9-12

要求唔亂跑亂射唔亂叫電腦俾波就得

有興趣留tg

Pish

PT?

Push

CDM

三四個都唔夠打 仲開post招